[即時] 荃灣

自推1

自推2

㡌都唔戴 同保安有咩分別

路德圍？ 啊姐做咩

自推3

狗話佢犯法

自推4

犯咩法

岩呀

咩舖先

啲枱滿人

2149 #荃灣 路德圍
荃興記雄記牛腩 3軍裝 巡視
將店主帶往一旁查問

2156 #荃灣 已放行 3軍裝 繼續巡視

source:
荃葵哨兵group

麵舖

黄？

無搞食客嘅，捉左店主出去

今日去D黃店都偷雞
見到有客都係照入
祝佢好運